MOC : 
Source : [[Société naturelle]]
Date : 2023-06-18
***

## Résumé
Concept utilisé par [[Abdullah Öcalan]] pour désigner une grande partie de l'histoire allant des tout débuts de l'humanité jusqu'à la fin du Néolithique.

## Référence

## Liens 